有無人可以教踢波？

新手 小學踢過學界
岩岩畢業
踢開前鋒同閘
100米 跑到11秒
左右開弓 不過精度唔高
想學踢波 有無人開班肯教？
師徒制最好 單對單訓練

畢業唔係指小學畢業
有心學 不過資質真係差咁啲